[昨夜見制裁，侵侵大點兵，犬牙十一隻，隻隻有臭名。]祖雲達斯球迷臨時討論區(15)

Forza Juve

2019-20 First Team

Coach

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
77 Gianluigi Buffon

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Matthijs de Ligt
12 Alex Sandro
13 Danilo
19 Leonardo Bonucci
24 Daniele Rugani
28 Merih Demiral

Midfielders

5 Arthur Melo
6 Sami Khedira
8 Aaron Ramsey
14 Weston McKennie
25 Adrien Rabiot
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
16 Juan Cuadrado
33 Federico Bernardeschi
44 Dejan Kulusevski

世一牙朗

- De Sciglio to Roma
- Pellegrini to stay
- If Ramsey & Khedira leave new MF will be signed
- Suarez to sit Italian exam regardless
- Working on bringing Kean back
- If Milik moves to Roma, Dzeko to Juve
- Costa could leave
- No news on Giroud
- Rugani will stay
- There could be changes at management level
- Expecting a good season from Arthur Melo
- No offers for Dybala
- Even with McKennie and Arthur, something is missing in midfield
- Nothing on Donnarumma to Juventus

[Romeo Agresti via @juventibus]

強烈要求封面用番大巴

Kean不了
廢撚到

點廢都好過咩9號都無

真,佢得硬爆一招

btw Pirlo 個thesis

An abstract from Pirlo’s thesis “Il calcio che vorrei”: players disposition while having possession of the ball. Already seen in Juve vs Novara. “Creativity and talent are crucial in the last 30mt (attack)” @tuttosport

個陣睇落好依賴兩隻wb

兩隻翼體能差啲都死

本賽季聯賽前瞻
內含祖記小小睇法

即係近干地個套

新帥派路提交的畢業論文“我想要的足球”中披露，他的足球理念來自告魯夫和哥迪奧拿時期的巴塞、雲高爾的阿積士、安察洛堤的米蘭和干地的祖雲達斯。

幾天前，派路在意大利足協總部拿到歐足聯最高級教練資格證，正式成為一名教練。他提交的學位論文“我想要的足球”拿到了107分，滿分110分。該論文目前已正式發表。以下是論文摘錄。

“我的足球創始理念是基於一種意志：有目的性，控球和進攻性。我想要全面的足球。”

“我想要的足球的兩個原則是：我們必須儘可能長時間地控球，並且失球後要努力奪回球權/立即恢復球權。”

“作為一名教練受到思想啟發的球隊是：告魯夫的巴塞羅拿，然後是哥迪奧拿時期，雲高爾的阿積士，安察洛堤的AC米蘭和干地的祖雲達斯。”

“守門員在球隊組織進攻中佔據重要位置。”

他認為，中場中的球員不能再只著重身體條件，而更需要出色的技術，且同時保持進攻與防守的平衡。

當球隊進攻時，進攻球員必需最少有5個人參予。並採用325陣型，其中一名中場球員回撤到後衞線，或者中場球員不回到後衞線，採用235陣型。

在進攻三區，“創造力和個人能力”將會是決定性的，需要共同努力，釋放出最有技術天賦的球員。

要睇多幾場先知
干地果套感覺偏向低位防守
但係上一場我地三隻中堅都堆到好上
偏向高位防守

打高位真係好易瀨野
第一球員要全新適應
第二對手實係中間逼搶你

...好有馬謖feel
居高臨下 勢如破竹 置之死地而後生

Other important sub principles:
- a) if I have space I carry the ball until an opponent comes out (in this case our vertex
prepares for a 1-2)
b) if free, the partner must be served beyond the opponent's line (not always because it
depends on whether we have positional / qualitative superiority)
c) ball above ball below
d) ball inside ball out
e) I play right to go left
f) I play on who I see
g) I play and move
h) playing mainly the ball on the ground
i) always and continuously stand in the light area
m) look for diagonal passages
n) search for the third man

你明咩

有辣有唔辣啦
高位防守可以相對縮短同前場距離
易啲執second ball再做過攻勢
亦可以減低中場嘅體力消耗
不過相對就易俾人打反擊
實際點打真係要再睇多幾場
不過以上一場友誼賽黎講
佢進攻果陣左右中堅會去填左右wb嘅位
中場留一個加埋三中堅形成四人中場防線
啲換位其實幾有趣
不過我覺得隱憂係當基隊同丹尼路交甩波
俾人打反擊就未必追唔切啦
上場打意丙都可以面對面交失
對住意甲都真係有啲擔心會瀬野

根據意大利《慢鏡頭》的報導稱，祖雲達斯已經暫緩戴巴拿的續約談判，他們將視新賽季古路斯夫斯基的發揮來決定是否和戴巴拿續約。

戴巴拿正在和祖雲達斯談續約，根據《慢鏡頭》的報導稱，戴巴拿希望能夠留在祖雲達斯成為球隊的旗幟並且受到尊重，所以他要求了僅次於C.朗拿度的年薪，大約為1500萬歐元，而這個數字是祖雲達斯無法接受的，他們已經暫緩了談判並且正在研究局勢。

祖雲達斯現在正在等待新賽季古路斯夫斯基的發揮，以觀察他是否能適應祖記，如果瑞典人發揮出色，那麼祖記將可以在戴巴拿的續約談判中採取另一種態度。

又想慳埋啲濕鳩錢，點慳都唔可以慳大巴同雞朗嘅錢啦

全隊最強就呢兩個

得罪講句
大巴拿重要性高過朗

一樣啦，佢地上季開始好夾，大巴比好多助攻雞朗

阿蘇考試合格喎

到底迪斯高或阿蘇會黎呢

之前又話肥左 ⋯依家又pass 好難捉摸想要滴屎糕>哨牙蘇
Suarez passed the Italian exam. He has already been awarded the B1 level Italian language certification diploma. In just one hour, tested on oral and written production, oral and written comprehension. [GdS] ⚫️⚪️ #juventus @juventus.graphics @juvefcdotcom #suarez

咬咬單deal唔係call off左咩？
其實咁貴簽dzeko不如簽返m子

我是但一個都buy

睇返迪比亞路，大巴啲靈氣真係好似佢

合格都無用啦…等唔切佢申請本passport

Disco，只要牛奶成功簽約羅馬

Dzeko

Dzeko 7.5m，簽兩年
好撚貴

點睇的士高？

見人整咗
轉入+人工 -80.25m/90.25m
+艾法
-72m(-10m浮動)
-3.5m/5年

+McK
-4m
-0.75m/4年

轉出+慳左人工 +97.76m/102.76m
-西瓜
-7.5m
+7.5m/1年（cut約）

-馬杜迪
-3.5m
+3.5m/1年（cut約）

-比真歷
+60(+5m浮動)
+7.5m/2年

-簡恩
+25m
+500萬/2年

-Muratore
+7m
+0.26m/2年

+/- 12.21m
暫時轉會小賺12m

（西瓜、馬杜迪Deal一定蝕更多）

夠全能 又大隻/大份
入禁區埋門sense ok
做波停波又得
應該睇中佢打352
c7 D9
D10

不過中場都爆棚McK 艾法 藍屍 賓坦古 拉比奧會唔會d10 d9只能活一個

Btw 基迪拉冇理佢，因為態度軟化好似肯走

希望喺碧咸度都可以順順利利

如果只睇球王片
斜恩同迪巴拉o既默契 遠遠好過 c朗同迪巴拉
斜恩走左以後搵邊個做球迷炮灰

原來簽牙蘇要900萬鎊三年，依家disco 兩年7百萬，都唔差得好多。仲唔使簽咁長，唔怕第三年老化得勵害變廢老

迪斯高=強化版M子

點會，一定係用盡雞姦，的士同大巴，後面三個中場做支援拉比，Mck, 性病，都唔差

我覺得高層睇下古老仔代唔代到牙朗或者大巴

之後下季是但踢一個走

epic送FM 2020
steam我買左兩個月都無
我立即屌你老母

P.S game入面祖仔叫ZEBRA,因為版權比PES買左 體驗下賣走滴奶o既快感

做咩唔改翻

似
不過想佢踢朗走好過

全面過M子
羅馬主要打佢

師兄有冇抽PS5，個網入極都入唔到

入唔到啦,入過幾次都睇唔到個驗證碼

要睇返祖記本 book 先知賺蝕
轉會費通常分幾年計唔會一次過入落嗰年度嘅數

#Juventus and #Genoa are working to reach an agreement for Marko Pjaca, who seems set for a move to the Marassi. #SerieA

又清走一件

其實睇啲訓練片
佢都操得幾fit
希望借到過去可以健健康康啦
話哂宜家先得25歲仔

竟然賣得走

但人工m子好似平啲

希望佢做完老豆生生性性啦

但求唔好再自爆

Sandro訓練整傷左肌肉，頭三場都出唔到

呢舊垃圾最應該走 張相既focus位

仲裝返plugin 改名&logo

聽晚就有得睇我好興奮.jpg

De Sciglio favorite to start over Pellegrini.

[Romeo Agresti & Di Marzio]

會唔會好快又 #pirloout

IG已經有

我估係 hold up 咗 Pellegrini for deal

似係
宜家迪迪仔賣唔出
唯有賣或者借走luca仔

呢條撚樣真係好識含撚

屌你老母

打352會唔會半場就要換人

Thank you pipita!

班膠層個腦真係裝屎

所以唔洗諗咩歐聯
咁樣玩最多只可以保住意甲

國米簽埋維度
下年意甲好大機會收皮

屌拿聲
直頭唔撚選tim

⛔️ Alex Sandro
⛔️ De Ligt
⛔️ Luca Pellegrini
⛔️ Khedira
⛔️ Bernardeschi
⛔️ Dybala

睇黎今季會有嚴重傷問題
pirloout不遠矣

兵

🚨 // Luca Pellegrini is not included in the Juventus squad to face Sampdoria tonight. Possible acceleration in the next hours with Genoa. @RomeoAgresti 🔛👤⚡

屌足成年對閘廢
最後又係用翻果四隻閘

辛度一定可以重拾狀態

等睇今年比國米 A米 阿特屌打

有個好開始

下個到luca

beinsport到左期唔知點解續唔到
淨係睇意甲+歐聯應該幫襯邊間

淨睇意甲歐聯應該都係beinsport最平架喇

出新仔估唔到

無人屌啦
炒哂車

個後防老到

美國仔竟然搶贏賓坦古正選
呢個陣轉433又得，睇佢點踢

同上個星期熱身賽陣容差唔多一樣

官網圖係541

有冇lin

Kulu 仔

呢球靚到

wa diu 勁到

kulu仔

C7靚傳

Kulu

好奈冇試過睇祖記夜波唔眼訓

牙朗

呢隊祖雲好唔熟悉

把握力差左

第一場當俾朗熱下身啦

年年季初都咁上下

放題路個名真係名不虛傳嚇撚死人

見佢拎波轉身都戥佢驚

我覺得派路用藍斯個打法好過沙利用，更加發揮到藍斯本身後上個特點

啱啱好sharp
但係牙朗

靠佢鎖定勝局㗎

好期待McKennie 打強隊係咪都可以發揮到今場咁

藍斯

水銀瀉地

唔敢j住

好多 2個撞埋一齊

好睇過沙利波好撚柒多

Pirlo 講到明要即刻搶返球權

真

19邦

Demiral

跑狗哥斯達終於出場

終於入

靚到牙朗

我朗
又係藍屍

唔知係咪睇得太耐沙利波
而家覺得呢條中場好好J

好多攻勢都好多失誤

派帥教波踼波都有料到

Pirlo 解放藍c

個講波佬仲要話kind of football Sarri wanted

成個唔同咗
生猛到

新仔全部好好J

新陣始終都要夾下嘅

煙蛇d彈彈波悶撚到訓左加上以前個m14又易傳失，新既m14同藍斯都打得好好另外咕嚕司機打得好new hope

宜家個波猜到去人地禁區起碼有3-4條友係度
沙利波有2個入到禁區已經要還神
派路係將成隊波壓咗前
後防有時係牙煙
但好過以前兩頭唔到岸

其實防守睇落都唔算差
最起碼當入左兩粒之後
無sarriball隨時俾人反cup嘅感覺

D新仔全部都好對版
麥堅夾埋Rabiot真係幾撚正
就連Frabotta都交到貨 巧滾動

上年場場睇彈彈波睇到瞓着

美國仔好硬淨

因為推得前
兩翼返唔切
中場一失好多時變3打3
其中一個仲要係 Danilo
係意甲就話穩
歐聯就點都係隱憂

今季隊內好大競爭 如果照打3412
b30 arthur 同rabiot mckennie 爭
ramsey同dybala爭
kulu要同就黎既迪斯高爭

琴晚weak左
睇精華好似幾好j，好一面倒

Pirlo

美國仔全場精華

上場史浩克04比拜仁炒八蛋
關唔關放左麥堅尼事?

頭痛訓左
場波是咪好好J
係咪又擺出鬼影變幻陣式

牙朗季頭d獨食症又開始黎

Very good, guys!

破左處，下場應該會好d

第一甩，雞姦唔同右邊kulu仔做1，2組織，死撞入人堆仲想起腳，是咪獨到over晒。好彩kulu識執生拉返入個遠柱靚波入網

關拜仁事多啲

馬爻口吾至刂

琴日係咪得大盜打得廢

仲有danilo

好野黎不要最尾個球睇精華其實好似係入

兩個毒瘤

拜仁2隻翼勁到

尋日打得ok喎

Danilo today;

119 Touches, more than any other player on the field

97 Passes, more than any other player on the field

95% PA%, more than any other player on the field

4 Interceptions, More than any other player on the field

Danilo 真係無大家講咁差,佢攻守都唔差

數據呢d野 youtube d highlights無哂對面攻勢 有幾球係關佢事

另外大盜打右翼/閘都好少俾波佢前面個個
k44走哂位但佢控停個波/回傳on99

森多幾次中場迫甩好彩無把握力
3-5-2 攻係好睇但兩邊好多時返唔切

肯買右閘/翼衛未
屌你老母

佢幾時走到...明顯唔係甲組料

弱點到仆街

都唔洗等歐聯睇對國米 阿特蘭大就見真章，不過我覺得派路應該有plan b好似屌帥咁識即時變陣

柏總:"我們已經力勸迪迪仔留底而且很成功"

今年最大威脅係伊巴隊A米兩隊藍黑反而無咁驚

派路令祖記變「群狼」！真正的C.朗將被解放

通宵終於沒有白捱！

祖記球迷這麼說，絕不僅僅是因為3-0擊敗森多利亞的這個比賽結果。新帥派路（Andrea Pirlo）執教的首場正式比賽，斑馬軍團就展現出了清晰的思路和極富活力的場上表現，讓球迷們大呼過癮。雖然這隻是第一輪，對手實力也有限，但這場比賽還是展現出了派路的一些計劃和打算的。

沙利（Maurizio Sarri）面臨的問題

祖記目前的陣容配置，存在些什麼問題？個人持球推進能力不足，運動能力差，邊後衛缺乏實質的進攻威脅，沒有可靠的前場柱蠆式……你球都拿不住，又沒爆破，怎麼執行沙利那一套橫向拉開突然縱向襲擊的套路？於是大家求穩只能傳來傳去，比賽無聊透頂。

當然在某些時候，祖記球員們能夠打出沙利要求的東西；然而由於本質上的不適配，這絕不可能是常態。沙利確實不怎麼會變通，但他也的確接手了一套並不完全匹配他的陣容，踢得彆扭實在也是情理之中。而祖記陣容中的這些問題，其實並沒有隨著派路上任就好轉多少。

上新陣，派路揚長避短

與沙利相比，派路的一大優勢是打法並未嚴謹定型，存在很靈活的應變空間。今場祖記排出的3-5-2或者說3-4-1-2陣型，也體現了揚長避短的幾點思路：

邊後衛不行？那就把中路塞死，兩翼作為過渡；短傳倒球不行？那就多打中長距離傳球代替持球或者短傳推進，兩翼和肋部聯動起來，高球爭不下來順勢就去搶。

但派路今場最大的亮點，還是在缺少中鋒時給出的解決方案：藍斯（Aaron Ramsey）和古路斯夫斯基（Dejan Kulusevski）！

這其實也是派路的教練論文中提及的2-3-5或者3-2-5進攻體系：在意媒的解讀中，出現在C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）兩側的球員正是藍斯和古路斯夫斯基。與4-3-1-2陣型中的進攻中場位相比，這套體系中藍斯的自由度大得多，也正好能夠發揮他活動範圍巨大、處理球快速聰明的優點。

沒中鋒？他給C.朗拿度當柱蠆式

實際上，祖記今場比賽的MVP就是藍斯。

從站位圖也可以看出，藍斯和古路斯夫斯基正出現在了C.朗拿度兩側的位置，實際比賽中甚至可以比頂在前面的C.朗拿度更靠前，讓葡萄牙巨星可以從他比較喜歡的第二線發起正面攻擊。

第一球就是這麼來的C.朗拿度從二線接應的正面突襲受阻，但幾名祖記球員壓扁了森多利亞防線，跟進的古路斯夫斯基破門得分。誰充當了關鍵的做球柱蠆式？正是藍斯。

沒法從中場層層推進？直接長傳！這也是三後衛中心的邦路斯最擅長的工作。這球藍斯先是跑到特別靠前的位置接應，隨後又通過積極的拚搶自己發動了一次極有威脅的反擊。

而在防守時，藍斯回撤到左邊中場的位置形成4-4-1-1。他的防守能力或許不及此前也曾經回撤到左邊中場的馬杜迪，但策動反擊的能力要強得多。

上面這球，就是藍斯在左路的一套完整運轉流程。其實這次麥堅尼（Weston McKennie）有點想當然了，好在基亞連尼判斷準確攔截成功，甚至還直接一腳找到了藍斯。

派路在教練論文中提到，進攻有兩種速度，後場控球和前場射門是一慢一快，後者務必高速。上面這波連續的中長傳進攻就體現了這種思路，C.朗拿度和古路斯夫斯基形成兩層包抄，並且充分發揮了邦路斯（Leonardo Bonucci）、古達度（Juan Cuadrado）和藍斯三人的優點而核心位置串聯的人，又是藍斯。

勁量小子和瘋搶軍團

祖記今場比賽主要有兩大活力之源，一個是被激活的藍斯，另一個則是新援麥堅尼。這位美國小將身體素質極佳，不遺餘力的到處拚搶攔截，更是讓人感覺他像是在場上「玩滑草」。

全場比賽，藍斯成功攔截6次，麥堅尼4次；藍斯17次對抗11次成功，麥堅尼12次對抗6次成功；藍斯跑動12.13公里，麥堅尼跑動12.06公里，都是全隊的前兩名。再加上拉比奧（Adrien Rabiot）和古路斯夫斯基的覆蓋以及中堅的頂上，祖記的中路非常密集，想要有效地傳遞過去並不容易。

古路斯夫斯基的一項數據很有趣：他今場比賽的衝刺速度只是全隊第四，但跑動的平均速度全隊最高，跑動距離也僅次於三名中中場。他有自己的節奏，能夠比較好地保護住球權，並且在一個整體較高的節奏下踢球。在堵塞中路和策應邊路方面，他都做出了貢獻。

換言之，在這套「群狼」踢法下，即便正選中沒有戴巴拿（Paulo Dybala）和道格拉斯-哥斯達（Douglas Costa），C.朗拿度也並不是祖記前場唯一指望的威脅球來源。有藍斯和古路斯夫斯基在兩側，這對為保持靈敏度而對抗逐漸下降的C.朗拿度來說無疑是好事，就像他身邊有身體狀況良好的希古恩（Gonzalo Higuain）或是哪位正經中鋒一樣。

還有一個附帶的好處是，像這種其實後場倒球質量並不高的情形（也是祖記的日常了） ，祖記大不了以糙對糙，這球就被麥堅尼強行懟了回去，森多利亞的轉換沒打成。面對很多實力不強的球隊時，這會是很有效的。

存在的問題

過癮歸過癮，但祖記這種堵塞中路的層次感還亟待提升。對禁區外盯人防守這類上搶過於倚重，其實也很容易造成空當，很考驗其他球員對活球位置的判斷力和補位能力。

就像這球，麥堅尼完全被擺脫掉，幸好森多利亞球員沒有看到右側的隊友，傳左邊被拉比奧攔截下來。如果能傳到右邊的話，進攻空間其實是很大的。

另一方面，祖記的中後場傳導其實仍然不算順暢，出現了一些失誤和二分之一球。而像上面這樣的轉換中，邦路斯的單防能力會成為對手的重點突破口，這次幸虧是丹尼路收了回來。

另一點其實也算是三後衛陣型的一大通病了：在派路強調的頻繁轉換方向，比如像上面這樣的右路前場控球打到左路之後，祖記是否有能力形成穿透和最後打擊？至少今場比賽中的古達度、法波泰（Gianluca Frabotta）和迪施基利奧（Mattia De Sciglio）很難是威脅足夠的攻擊點。

也就是說，派路目前這套打法的思路已經非常清晰，但也還需要更強的對手進一步去檢驗。這套體系有效解決了祖記的一些問題，但仍有固有問題待解，新問題也並不那麼好處理。

排兵佈陣的變數

與上季末主場擊敗森多利亞一戰相比，祖記今場攔截和攔截次數顯著提升，全隊總跑動距離多了7.5公里，平均時速從6.1公里提升到7.1公里，衝刺距離也從6.9公里提升到了9.1公里。這其中有改變，但也有賽季初和賽季末的區別，祖記如何保持這樣的強度，也是派路要思考的。

而在人員方面，自然也存在很多變數。三中堅倒是簡單一點，迪列治（Matthijs de Ligt）的復出能夠去填右中堅，左中堅已經有基亞連尼（Giorgio Chiellini）和迪美羅（Merih Demiral ）了。賓坦古（Rodrigo Bentancur）加入這套中場也完全沒問題，美路的使用則可能還需要派路動動腦筋。

變數最大的還是前場。會有新的中鋒加盟嗎？如果有了迪施高這樣的中鋒，那麼他和C.朗拿度、戴巴拿、古路斯夫斯基如何進行安排？道格拉斯-哥斯達（Douglas Costa）基本上只能當後備奇兵了？

目前看來，由於古路斯夫斯基的適應性明顯更好，他被調整到中中場乃至兩翼都有可能，這樣可以讓戴巴拿打擅長的雙前鋒之一，但也不排除兩人直接競爭的可能性。

當然，這些都是漫長賽季中逐步要去做的事情。磨合好了就是打法多種多樣，磨合不好也存在化學反應很不穩定的風險。因此僅憑一場比賽就對派路高唱讚歌，確實還是早了點。

但光說今場比賽，派路在球隊缺少幾名重要球員的情況下打出的質量和呈現的團隊活力足可以令人滿意，也體現出了他至少擁有清晰的理念和執教思路，在這一環上不算是「新秀」。

對派路而言，接下來他要做的事情還有很多很多，面臨的考驗不會少，難度也小不了，就看這位昔日的中場大師如何應對了至少，這個頭開得還算不錯。

（新浪體育 華迪維亞 專欄）
(責編：布伊利)

新浪飛機文

琴日兩個新援係打得幾好嘅

要用新連豬

好撚長咪quota

派路最好真係肯用新人，煙蛇應該用擔泥佬打左

我的dm起了作用

是味玩野，當蛆垃圾桶？

講真佢唔差的 大賽球員來的

仲要個中鋒做咩

簡些路 攻強守弱
成隻翼咁
咁派路都可以試下派哥斯達打閘o既

佢定位應該係馬些路嗰類，同樣都係守得唔係特別出色
但佢又冇馬咁花巧
其實真係好好用 傻鳩先賣

羅馬簽唔到milik，唔放dzeko
祖傳返簽morata，10m loan加buy option

「尚書大人都算機警，風吹邊面擺就向邊面，真係佩服佩服。」
邦路斯的入球幫助祖雲達斯在主場3-0完勝森多利亞，賽後這位意大利球星直言，派路和沙利的戰術存在巨大的不同。

“我們已經看到了我們的主帥以及他的教練組提出的一些新想法，包括詮釋比賽的全新方法，在控球和無球狀態下我們都展現出了很強的激情。”邦路斯在賽後説道。

“最大的不同在於我們的進攻方式以及採取的主動性。考慮到最近幾周我們的訓練還有這場比賽我們的表現，我認為我們擁有更好的打法。”

“過去薩利要求我們在防守端進行更多的整體移動，而派路則要求我們進行更多的一對一防守，那樣給了我們更多的自由，讓我們能夠擁有侵略性，也能夠更頻繁地進行回搶。”

“我們擁有四名適合這種戰術的中場，他們都很有侵略性，同時也很善於傳球。這種戰術讓我們的控球變得更有實質性的威脅，這是我們與上賽季的區別。”

“祖雲的老臣從來沒有真正接受沙利的處事風格？我們接受球會做出的一切決定，這賽季我們的新主帥是派路，他改變了我們上賽季對於足球的理解，現在去討論這是對是錯為時尚早，不過我們的打法變得不同，我們有明確的態度要展現出侵略性，並且不希望失球。”

“當然這樣的態度我們在上賽季是同樣具備的，否則我們不可能拿到意甲的九連冠。”

“派路更像沙利還是艾歷尼？顯然是艾歷尼。球員時代你把球交給派路，你就相信他不會失誤，如今在他身為主帥之後，這種信任感依然存在。”

“我和基亞連尼以及保方如何應對派路的主帥角色？我們夠老了，所以我們能夠以真正職業的角度去對待我們之間的關係。派路是我們的新主帥，我們對所有的主帥都有最高的尊重，就像過去我們幫助過所有主帥處理更衣室關係一樣。幸運的是，我們是一個大家都習慣與冠軍人物共事的團隊，這讓一切都變得更容易。”

派路接受意大利天空體育的採訪，解釋了他那個令人驚訝的正選陣容和戰術。

「幾年前我也是個球員，我知道同球員的溝通的重要性，所以我經常和他們討論。大家都清楚各自的想法和要求是很重要的。」

第一場就派出21歲青年球員令很多人都很詫異，法博特此前只參與過一次意甲比賽。

「上半場大家踢得很好，可惜的是沒法取得更多入球。在體能逐漸下降的同時，好在我們仍能保持敏銳，並將包括森多反擊等狀況牢牢掌控住。」

「法博特踢得很好。由於辛度傷缺，所以我選擇起用訓練表現好的U23球員，我並不認為這是一個冒險行為。」

「美國人來到祖記前已經在德國復操了一段時間，所以他比其他球員狀態更好。在傳球方面他犯了一些錯誤，不過這是他的第一場比賽，可以諒解。」

「我們還要花一些時間找出所有打法。我不想單純照抄其他人，我也有自己的設想，同時要從團隊之中取得靈感。」

「雖然因為遲開的賽前集訓和國家隊賽事的關係，我們沒有太多時間準備。儘管只踢過一場友賽，但開幕戰表現很好，我們會繼續努力。」

記者留意到球隊防守時打4後衛，進攻則切換到3後衛。

「我認為4個中場中比2個中場中比較好，所以選擇了4後衛防守，進攻時變成3+2。」

C朗出名永不言休，所以你會否為葡萄牙人想一個Plan B？

「我們為此有討論過。賽季剛開始，他還未覺得疲倦，但我們會嘗試讓他在一些次要比賽的場次休息。他是一個很聰明的人，很了解自己的身體，所以他會察覺到需要休息的時機。」

祖記還在找尋一個正中鋒，而迪巴拿仍然未癒，他會怎樣幫他們磨合呢？

「我們會盡最大努力找到那個最好的平衡點。無論何時我們都歡迎有質素的球員，只要他們有為球隊取得平衡所需特質。」

睇左幾個唔同cutin既球王片
美國仔呢個deal

賣左佢除笨有精
小朋友睇波先會鐘意有前無後
馬些路防守一直都為人詬病 所以佢好岩皇馬
華倫會賣佢 國家隊輸比施美度 曼城後備 唔係無原因
WIKI描述得唔錯
Style of play
Regarded as a promising player in the media, Cancelo is mainly known for his speed, energy and offensive capabilities, as well as his technique, dribbling skills, creativity and crossing ability. He is capable of playing as a full-back or winger on either flank, although he usually plays on the right.[61][62][63][64][65] During his time at Juventus, he was considered one of the best full-backs in Europe.[66] Despite his ability going forward, however, his tactical sense, positioning, and defensive skills have been cited as weaknesses in the media.

不過咁 丹尼路防守上都係一條廢物黎

呀朗不嬲年年季中先爆發 上面D巴打唔洗咁擔心

3~4後衛之間切換
呢個派路 係咪屌帥扮?!

加埋要55m

10m loan buy back 唔自動 activated 我無問題

拎10M借...又好似好過拎十幾M出黎買斷迪施高...

Morata都仲要 45m

大巴著suit個look好j到

快啲續約啦屌

最尾續左左手面果個

美國仔係有氣有力識傳波版m14

我發現馬體會D買賣..
成日都唔係好跟市價 銀碼寧舍大..
比如佢買利馬..成70M..
買菲力斯...超過100M..
賣基柏乜乜乜..又係70M..

夾過朗
夾過大巴
踢過意甲
後生啲，有二傳有身型肯走位
我覺得10m loan非常ok

咁就岩喇，佢加拉比同藍屍唔錯

實不相瞞
滴奶正職其實係一個model黎
踢波只係副業

著suit黎講應該無人夠拉莫斯黎
同佢落場完全兩個人咁

🚨 Juventus has decided not to wait any longer for Dzeko - Milik. Full speed ahead for Morata, looking for an agreement with Atletico Madrid on the basis of the onerous loan with the right of redemption.

[Romeo Agresti]

Romeo都出左

我個人唔睇好單deal, 自從佢離開左祖記，唔好講話進步，我見佢就一年沉過一年，仲要講曬40 幾m 買斷，好大風險買完佢返黎，踢唔起又賣唔出...

你未見過大蛇柯尿姐

渣波黎講 吾祖滴奶 無出其右

my eye

你又好似有D道理
不過睇祖仔個款 都係想搵個頭鎚好o既大舊衰 cover下隊友
可接受o既
大不了..咪唔買(如果非強制買斷)

帕總玩黑暗兵法
借一年morata,下年免簽milik

下年轟落haaland度啦

Juventus-Morata, deal with Atletico Madrid down to final details: player to arrive in Italy tomorrow

點解唔試下買皇蘇個Isak?

【莫奶回歸】 光速登刁：迪馬濟奧報導，祖雲與馬體會已達成協議，以900萬歐元借用莫拉達，並具有4500萬買斷權及21/22球季續借權，莫奶明日會到都靈報到。

welcome back黑仔達 以前派路同佢關係唔錯btw

爭普巴回家

我記得佢同達仔、大巴、大盗都好fd

召喚四人剷草gif

爭你回家

正 wor 仲可以 extend loan 多一年

靚deal
當用兩年都係同dezko差唔多價
而且後生啲，人工又平啲
最重要係唔洗再俾人扯住個鼻走
拿坡里個主席今次重唔俾自己玩撚死
羅馬唔洗賣dzeko，咁就未必再需要買milik
得翻十幾日，重有無新買家都成問題
最好我地下年免簽埋激撚死佢

Alvaro Morata has landed in Turin and will have his Juventus medical on Tuesday, completing a loan move for €10m from Atletico Madrid with option to buy for €45m.

希望派路搵得返達仔張說明書

普巴

個時confirm左派路做教練，已經傳派路拍明要簽翻莫拉達

始如果達子唔係當年畀騜啲返去
我諗喺祖會發展得好好

人哋有歐聯拎

其實佢翻左皇馬都打得唔差
只係佢要嘅正選施丹俾唔到佢
起碼都拎左個歐聯
去車仔先係人生轉捩點

其實達仔真心靚deal
要講嘅話其實佢係喺英超先冇表現
返咗皇馬個季入波多過賓施馬
上季又係馬體會神射手嚟
Costa傷 Felix又唔適應
都係靠佢入波撐住前面

不過以前係祖用腳入好多靚波
依家淨係識頭槌
但踢完英超返西甲爭頂贏多好多

笑死，牙蘇同霉閪啲彈出彈入比巴玩死成個球壇

車路士由林柏特上任後繼續內部整頓，周六(6日)官方宣布，外借馬德里體育會嘅西班牙前鋒艾華路莫拉達，正式轉會馬體會，有得收番轉會費5800萬鎊(約5.8億港元)，都算執番身彩。

點解會買斷，借比祖記

應該之前借果陣有強制交易條款

車仔真識玩

我係馬睇，一定衝去巴斬鳩大雄

尋日晚先傳
今日已經著埋魚網衫

Plan A 蘇9 plan B迪斯高都搞唔掂即刻加速

俾班友仔拖太耐
美國仔同佢幾撚爽手

《共和報》——蘇亞雷斯的意大利語考試被意大利財政部門和佩魯賈檢察院調查，意大利方面懷疑他提前知道了題目，甚至他的“分數”都有可能是提前偽造的。這次為取得意大利護照而進行的語言考試可能也是一起詐騙！！

爽手簽多隻閘同後備前鋒啦

呢單野越描越黑，簽唔到牙蘇可能係好事

咁撚快

派路好似話大巴要同kulu仔爭正選

啲閘賣唔出都唔洗諗咁多
宜家都已經多人到註冊唔哂
計埋達子，一隊有25個人
但我地計埋平索尼奧都係最多得23個人
假設迪奶同luca仔走
我地都要賣埋迪迪仔先夠位換隻新閘

K44 d俾波都俾得好通透 左右腳又得

貝貝:"where am i ?"

呢個快d躝啦

之前同馬體會大戰
莫奶達好似同唔知邊個嗌烚定推撞
有無CHING有印象

基隊

🚨Luca Pellegrini to Genoa on a 1-year loan deal.

[Romeo Agresti]

除左迪迪仔 其他都好終於清晒d瘀血

其實我覺得迪迪仔做後備都可以
問題係佢踢得幾場就傷一排不斷loop....

迪迪仔
可以做兩閘後備 本身就係佢最大作用
可惜傷到連唯一作用都無埋當球隊正選無人用o既時侯 後備依然係無人用
魯加尼都甚少傷 可以乖乖地做後備

如果迪奶走埋去psg
柏總係今個轉會窗算不過不失

始終武肺攪到球會收入大減
而家清走班高薪老將
無咩錢下都入到幾個後生才俊
唔可以太高要求
(其實今年成個歐洲都無咩大手買入)

如果如果最後借到埋堅恩同盧卡仔
又買多隻正常左右閘就滿分了

理論上 我無計錯的話
滴奶 柏歷堅尼 走埋的話
一隊可以簽多一件(因為kulu仔只係廿歲..不受一隊註冊限制)
最好簽隻右閘喇..大盜始終只係替工..

🚨Official: Morata is a new Juventus player. First year loan (10mln€). Juventus have a buy option (45mln€) or a loan option (10mln€) for the 21/22 season with a buy option (35mln€).

意甲唔洗註冊
但歐聯要註冊
要15至21歲打過3季先可以計落b隊名單

歐聯名額..
我地係咪得番平叔一個青訓名額..

係丫

除左簽番摩斯堅恩
呢個轉會窗已經完滿結束

見到佢戴住副超就笑左
重有無人記得當年佢入國米波嘅慶祝

個時賣去拖肥好似無加回購話唔定人地都唔想番黎

簽埋達子 前面都唔知點出

正選C朗 達子
左腳o既 全部踢後備
KULU仔 迪巴拉 貝貝 哥斯達

睇黎班鳩層真係好想賣大巴
成日放風話想賣 食屎啦

你地覺得莫拉達勁啲定的士高？

實力可能差不多
但摸奶後生啲

的士高把握力高d

而家我地要踢逼搶
摸奶應該好d

都岩，咁其實今季啲轉會都算係咁

其實已經好好
中後場接近換哂血
班豬頭骨唔係咁放得出

唔計年齡的話
迪施高勁D 可靠DD
佢踢禾夫斯堡 曼城 羅馬 都有好表現

好有印象佢對蝗入兩球同左腳射死joe hart

膠層覺得佢人工僅次牙朗太貴
又覺得佢有價有市
成日被逼害我係大巴把心一橫走人算

全隊最有靈氣就係大巴bb,快啲比錢續約啦，上年又同雞姦夾得咁好

佢踢大賽係有料到
對拜仁自己半場開始1個過幾個
最後交俾大盜

好波重溫

welcome home

佢呢下硬爆
我成日覺得佢好似C朗 條片再矇D的話 未睇過o既人應該分唔出
加上佢頭鎚好
迷你版C朗

迪奶走未

忠誠
無價

點會無價呢 一年2m仲唔走格唔唞

宜家拎緊6m一年
點會為左區區2m折腰

咕嚕雞球做後備殺手啦

幾好

睇見莫拉達就唔開胃

仲有冇其他轉會有得j下啊？

If Juventus sell Douglas Costa, there is a plan to sign Federico Chiesa from Fiorentina. [Di Marzio]

識人真係唔同啲
達子真係極速融入球隊
btw牙朗好似已經連輸幾場練習賽

Sami Khedira is going to part ways with Juventus. He’s leaving as a free agent - agreement expected on next week.
Juventus consider also to sell Douglas Costa on next few days [no bid from Barça or Wolverhampton].

white jersey looks like starting.

都未必嘅
上場有正選嘅ccc尼，基隊，藍斯同拉比奧都喺背心隊
應該唔會一次換咁多掛

【天空記者迪馬治奧】如果哥斯達離隊，祖記計劃引入基艾沙。費倫天拿不介意放走球員，但他們想要現金，10-15M租借加買斷是可以接受的模式。

另一則天空體育消息，這個比較現實。基迪拉將會在下星期解約，成為自由身。祖記考慮在未來幾日出售哥斯達，不過潛在買家巴塞和狼隊還未出價。

好想打j

放心，實有頭暈身㷫
實有表演機會，睇好佢

keep到上場表現可以爭正選了

好奈冇見過每個位都有勁人唔知點排的祖記

對上係咪降班前果隊

大盜同 Danilo 俾咗咩藥你食

欣賞辛度要大聲d

希望踢返352可以解放辛度
後面多個人包唔駛綁手綁腳唔敢上
不過內心想Frabotta上位多啲

好似皇馬咁練得勁可以自用
唔啱用都賣人賺到笑

真心希望派路用多d青年隊新人

用 Frabotta 已經打咗唔少人臉

期待有第二個馬治斯奧、基亞連尼

出產第二個魯加尼

嚴格嚟講Rugani唔係好算我地青訓
買返嚟踢咗一季B隊先當到Home Grown
不過第四/五中堅真係用青年軍好過
個黑人中堅Gozzi早幾年係屌帥籬下Debut
到依家都未上位

一線隊競爭太大，無咩教練敢take個risk
派路肯用Frabotta算係好開始
不過佢都唔係我地青訓
其實同luca仔係一樣上年買翻黎
同埋我地近年嘅青訓水平無咩特別標青
就算賣左去其他意甲球隊
可以踢到正選嘅都無咩幾多個
Gozzi同Coccolo睇黎都係做現金券多
今年新簽果個Bikien重要聽講係新華拉尼
可能下年就坐埋佢地u23個位

其實疤D高層係弱智定洗黑錢
隊波走下波仲放走SO9去馬體會
睇唔透究竟係想點

蘇狗根本仲有好高水平
有能力刷好多入波同助攻
鬼唔望佢挫爆巴塞

係要拆散美斯幫嘅勢力，美斯，牙蘇同維度之前形成嘅南美勢力，嚴重阻礙到巴嘅重建，所以依家賣走牙蘇同維度，令美斯派系崩潰，有利高文種塑自己嘅班底

屌點解場場波都係星期日仲要2:45點番工呀

Juventus are serious in signing Correa: 2-year loan with obligation to buy at 50mln€. However Lotito is not willing to sell at the moment.

[Corriere dello Sport]

唔知星期日個陣可唔可以齊人腳呢

多咗個 non-EU 位

太遲了

⛔️ Alex Sandro
⛔️ De Ligt
⛔️ Khedira
⛔️ Bernardeschi
🟢 Dybala
🟢 Morata

#RomaJUVE

肥仔迪列特仲休養緊？

應該無關係架喎
意甲都係每年俾你喺海外簽兩個

要抖到十一月

尋晚兩場藍黑都好癲
兩隊都反cup4球

抖兩三個月好合理，佢舊傷拖左咁耐，今次一次過搞掂佢咪幾好。
同埋派路應該念下點釋放迪歷BB啲超勁進攻頭錘，還原返佢打阿積士時頂死蛆果時嘅霸氣

列貝利勁到癲，撚狗咁撚
唔係紫百合個 9號敗家應該贏埋

列貝利傳俾基艾沙果球

一下就湯穿哂

呢球好屈
不過迪岩布斯奧都係條廢物..
佢驚37歲o既列貝利爆..

依d咪級數囉，我地係咪得迪巴拿做到

摸奶正選！

23分鐘莫拉達接應藍斯長傳禁區內頂入
68分鐘C朗拿度遠處勁射被撲出，莫拉達補射射入空門
72分鐘從半場開始扭過對方6名球員，射門入網(致敬前祖雲達斯隊友泰維斯)

達！！！

有無link

等睇剷草

acestream://153e4a4098ada1e6150a5e62cdd58db806fddada

摸奶

CCC

屌你25邦俾人一推就過

25

屌你19邦

勁到

19讓開條路

仲防線好鬆散

左路好弱下

另外球皇無乜狀態

我係咪睇錯...
祖記識刷角

拉比奧

差少少

Kulu 幾撚勁

好撚勁

球玉去左邊

dzeko

Rabiot on9
一開始就應該清波
set個波比人攻

含撚 打排波

又係拉比奧特

都撲到

球手球...好肉酸

拉比奧係咪想申請離場

拉比奧好廢

又12碼 lol

朗

十二碼超 十二碼甲

2:1

吹撚到

456球不是夢

on9得番一個係後面

....

冇人防

笑撚死人咩，防守咁鳩流

派路係咪吹大左

全隊企位錯曬
全部企係中間
比對面11個句包圍住

後防大改造未

企哂入對面禁區 笑死

Kulu球罰球開得一般般 如果唔係都唔洗咁呢hea

得大盜一個 跟住已經係幾個羅馬球員 鏡頭都見到m14係羅馬球員後面
其他?
唔講以為臨完場要拎3分

垃圾陣

為咗擺莫奶入陣搞到無咗上場個打法

真係好撚廢

頭重腳輕得好緊要 all in or nothing 咁款

係咪又要等大巴救世

根本應該照run多一兩場先慢慢轉

契仔達

欣賞佢膽色嘅 可能真係好想有件正印中鋒旁住

以前屌帥好少即刻用新買嘅人 起碼要等好幾場

轉form啦, 433 邊路鬥攻 好過442
塞起哂中路 傳完比kulu又回傳後面
中場d波傳又唔到位

同埋Mckennie 對返啲高強度中場線即刻現形

拉比奧係咁係離場邊緣徘徊

條垃圾中場線 肯換Arthur未十

摸奶唔夠爆

今場要換美國仔走

大盜又差 d奶野

大盜一係去番右路 唔係換番個新仔出黎好過啦
次次企到對面防線位 攻到去去近底線又cup停
唔敢同禁區位打配合 跟住短傳番後面

乜春防守黎

Arthur

莫奶終於有球突破越位

屌你拉比奧

Rabiot

有黃都唔換
抵撚死

輕鬆離場

估到佢紅

呢條廢物真係

訓得

on9

執到一分都偷笑

兩個中場成日標唔中波
中路放題

終於比Rabiot攞到紅牌,好似好想攞牌咁

牙朗屈機頭搥

又係cr7

要不是牙朗

又有翻希望

真係多撚謝晒rabiot

有鬥心好事嚟 但係好似唔記得自己有牌喺身咁

朗好耐未header入

派路見到佢係咁 foul都唔換果下又係玩命

塞翁失馬

Danilo啲海鮮波 今日幾新鮮

印象中sarri ball少落底傳中

叫得派狗未？

角球都入少左

藍c打成點

Arthur 好靈活 見到佢拎波唔會戥佢驚

Bentancur + Arthur >>>>>>>>>> Rabiot + McKeanne

一入就黃

未紅牌前
閘位問題大好多 守轉攻個下都跑到最前 2個中場好大壓力

唔使輸算係咁

打少個隊波仲順左代表咩

執返身彩

執翻一分

下場對拿玻里食得屎

大盜有小白既傳波能力就fit

arthur 新仔幾好

睇基隊d 傳波真係嘔血
截完波俾中場傳上去啦
自己一個攬哂黎做

代表派sir換人有一手

進攻又係同上年差唔多 另外古亞達度真係好撚廢 仲要打左邊

照係打352既話
k44 打右會預少一個人守
大盜打左都係預左少個人守 右路攻緊佢都係貼近對面後衛
個陣就變成325

場場都留意大盜唔想隻閘位係前得過佢
無論左定右都係唔會打onetwo配合

講真我覺得佢先係真.契仔

進攻冇分別 大部分又係比到腳一比人迫就回 終於上到去又成堆人企勁前等人斬 又或者唔郁

古狗呢條撚樣成日hold住粒波唔放 必殺絕技係得住人搏foul 後場free-kick有寶咩on9

大盜打左係邊個天才諗出嚟 本身已經慢 又少傳中同突破 仲叫佢打左邊想佢內切？
Mckennie今場廢到完全搶唔到波

Weak左冇睇好似係好事

琴晚喺左邊呢個問題更加嚴重因為無左腳落底變咗一定要cut inside

唔係買左迪斯高咩
點解仲未出場?

出左場
但無買

屌屌屌
即係莫拉達就係最終兵器呀
仆街仲衰過西瓜
牙朗中哂伏

尋晚兩條邊都係打逆足
派路應該預左佢地要cut in
可惜大盜本身個腦已經慢
而家重要等佢下下撬翻順隻腳先行動
出新仔可能重大d威脅

仲見到辛度個仆街

大盗

摸奶同牙蘇，級數真係唔止爭一級咁簡單...

繼續j kulu

西瓜抗壓能力太差
啱啱先輸波兼炒12碼

莫狗咪仲差
easy chance都炒粉
頭dup
能力仲要低下

莫奶琴晚真係麻麻，冇咩速度

佢差之餘，因為要就佢一個，將上場好哋哋個form 搞到不倫不類，唔知仲以為上半場煙sir 返咗嚟教

早排仲有師兄覺得簽到佢係好事....佢同阿蘇根本無得比，阿蘇喺英超西甲國家隊都證明到自己，莫奶只係經常淪為次選再被賣走嘅人球....唉 失敗嘅deal

一換走條廢拉達換性病佬
紅左個傻西拉比奧特
隊波仲順左
半場即換性病佬出黎應該贏到
Btw見到祖識刷角好唔慣

戴巴拿未好番?

性病佬快d操fit d啦

伏到牙朗仆街
可能諗走
揾個p牌教已經驚緊，得番幾年冇得浪費
聽到牙蘇黎，睇陣先
差唔到關市場仲唔黎
話買迪斯高
ok再睇定d
最後開埋季0比件廢拉達你
牙朗

朗心諗：屌以前係西甲都知條友垃圾黎，而家又要同佢一隊

唔撚係化

真心佢心理層面好差...

Morata又唔似大家講到咁差,不過派路太早比佢上
未夾到,上半場見佢同ramsey撞幾次位

琴晚派路aggressive過頭
防守散收收 仲衰過沙利
仲塞大盜當左閘 夠哂突破

差到仆街...跟本就係次級前鋒。係幾個聯賽都證明左佢唔係一級料。
為左就佢變陣，不如直接當佢做替補算，比藍斯好似上場咁做中前但可以推前做插入。正前比雞姦，大巴or咕嚕, 中場出性病佬仲好

我覺得呢場怪佢有d過份，本身個波都上唔到來

上唔到去，摸奶就應該死返中場幫波。
唔知我有無理解錯，買佢返黎，唔係直係指意佢主力入波，而係要佢做啲假9號位，幫波分波比大巴同雞姦，或中場後上做插入。
如果摸奶以為自己係做主角，等波等機會，佢永遠等唔到。就算有，都唔撚會比你摸奶

中場都已經塞車，要怪就怪琴日邊路輸晒

中場塞車就拉邊，不過蛆條邊真係慘不忍睹，三後衛又慢，古達度又廢，和左羅馬叫好運，咁搞法，雞朗入幾多都唔夠後面派膠..

好返
但係又俾管理層迫害
坐足90分鐘板

羅馬琴晚防守企位好
塞到羅馬果邊半場冇機會橫傳轉邊
要橫傳一定要回返中堅再轉
好多反擊都打唔到出嚟

如果買到迪布尼

所以唔輸已經偷笑

羅馬把握唔到咋，正常起碼輸多兩球

係囉，有2球係對家射得差，cc尼又守到
睇live真係拉曬屎囉

有#pirloout未

feel到一場就出#pirloout
不過白紙一張,我仲要無pre season咁,我接受到

莫拉既料係踢中游隊
唔知點解可以踢咁多豪門
cv真係好靚, 真係睇cv搵工咁,雖然冇料但搵親都跨國大公司

C朗賽後表示：「我認為我們賺了1分。比賽發展至一個複雜的局面，但就算在紅牌出現之後，我們也能夠重上正軌。在球季結束時，這可能是非常重要的1分。」

這名葡萄牙國腳坦言，祖記今夏經歷易帥，需要一點時間去調整，但現時所有事情都是正面的：「我們正處於季初，有了新的教練，有了新的想法，我看到球隊仍然做得很好。我們很熱情，我看到了光明的未來。我們看到的是，大家都帶著微笑。」

雞朗講得好得體，隊波有活力就好，希望大巴快啲出返黎夾朗，踢摸奶條柒頭做入備鄧下腳算。

心個句冇講
人又冇咩點變
係諗你比件牙蘇黎，佢應該都好期待
最後黎件廢野
心屌哂老母應該

踢完A米同兩隊藍黑之後
應該會有pirloout嫁啦
老實講呢場既表現打賓尼兔都未必贏

派路賽後訪問
「羅馬和森多是兩支完全不同的球隊，所以我們要採取截然不同的應對方法。」

「論表現我們是退步了，但實際上計劃是在正軌上，因為我們沒機會用季前熱身賽去測試不同的打法。」

「在兩次落後並打少一人，而且有些球員有近半年沒打過正式比賽的情況下，最終總算不至於全失三分。」

「羅馬帶來的壓力主要在上半場，我們也預料到了，他們投入很多球員參與進攻，我本想用對等人數創造更多一對一局面，有一些時候做得很成功，但有一些時候就沒那麼有效了。面對有良好組織的球隊總是會出現不同難題的。」

「我們嘗試保持中場之間的緊密，以限制對方trequartista的空間。但效果反覆，不過因為我們沒有足夠的季前熱身賽，只能在正賽中測試。」

派路的戰術設置仍如第一場般具流動性，藍斯接近自由跑動，而中場總是有兩名球員。

「我們有適合雙中場配置的球員，賓坦古，拉比奧和阿度都有這種特質，我們要做的是提升他們的狀態，讓他們得以發揮出最好的表現。」

「可惜，很多突發的情境只能靠比賽去發現，訓練中無法預見。阿度雖要一些時間去適應意甲和我們球隊的足球風格，更別說在長期缺賽的情況下需要更多時間回復狀態。」

「而關於賓坦古，他上季打太多比賽了，賽季結束後整個人極之疲憊，所以他一直在進行恢復訓練。」

「幸好，我們擁有朗拿度，除了入球之外，10人應戰時他還付出了更多跑動，減輕了大家的壓力。」

「羅馬的防守球員很有侵略性，我們預計到雙翼會舉步維艱。我們本應將他們拉散一點，但大家的走位出現了一點問題，結果全都集中起來，沒能成功創造出我們想要的空間。這些點正是我們要改善的地方。」

然後派帥被問到國米買入夏基美，維度，高拉洛夫後，板凳是否比祖記深。

「我不知道他們深度是否比我們更好，不過購入高質球員後，他們肯定比上季更強。我想這場競爭將會持續到最後。我賽前同小伙們講，後備球員有舉足輕重的角色，特別在看完國米的比賽後更加肯定了這個看法。」

///////////////////////////////////////

📡聽晚九點 祖雲匯
差啲馬翻鬥獸場 派路戰術有咩要改善？

🏴🏳️加入成為會員：

賓尼兔落後兩球反cup三球

下次對拿玻里都唔知要俾人數幾多球

呢d咪正氣囉
實有人話意假又打假
但對比今季既英超
意假真好多

拿玻里啲插入勁到..蛆個後防預輸二三粒

最驚達仔之前幫過派路含撚
變左契仔

岩岩同小白傾完電話，佢話一早見過佢同派路扑野

派路條教練路線應該係修羅難度
都未摸得熟隊波同人腳就要對羅馬拿玻里
拿玻里仲要咁撚fit下場都兇多吉少

會唔會眼花睇錯
應該黑黑地 個頭爆爆地炸嗰個？

預左俾人456
派路俾撚撚恥笑

牙蘇第一場已經咁撚勁

Gonzalo Higuain has missed his last four penalties in all competitions after blazing a spot-kick over the bar on debut for Inter Miami.

西瓜好慘

可唔可以唔好叫朗做雞姦 當係俾啲尊重

唔可以

Ok 咁由佢

咁介懷做咩，講下笑姐，人地一早放低佢，你仲記係心上

未放低嗰個似係你 開口埋口都雞姦
你比佢雞姦過？

十足十現實比人雞姦完又發洩唔到，所以上網唱衰我朗

喺曼城換翻黎果個新仔

簽到人未啊

最已陣

應該唔會再簽人啦

黎緊對Napoli 場波有機會改期
佢地啱啱對完熱拿亞
熱拿亞果面有14個職球員中左肺炎

改期係好事

佢依家撚有咁瘦

尼維特依場係人生中極大遺憾

片中杜陀已經變左祖雲教練
尼尼做埋副主席
保方仲踢緊

你講祖記個新龍保方?

#Juventus called #Lyon yesterday for Houssem #Aouar. The Italian club wanted to know Lyon’s asking price & the status of negotiations with Arsenal. For the moment, Juve have not made an offer for the midfielder. Lyon awaits a new #Arsenal offer in the evening !

Douglas Costa would like to stay.

For Rugani, there are only loan offers.

For Khedira, Negotiations ongoing for the termination of contract

No new offers for De Sciglio

[@RomeoAgresti]

無個賣得出，睇黎轉會已完

都清左馬大力同西瓜ge

呢幾個都係cover翻新簽果幾個
宜家都唔夠位註冊歐聯
所以如果賣唔到到人，應該都唔會再買

一黎賣唔到人，二黎冇home grown player
其實應該買返moise kean，audero同mandragora
難得計青訓又可以做到輪換嘅後備

國米

MOLAMOLA

Perin, Pjaca and Pellegrini (loaned to Genoa) all tested positive for Coronavirus. Good luck boys 👊🏻

get well soon

Lazio
1 - 4
Atalanta
真藍黑 控球率得39%下 作客炒人四個一皮

國米同阿特蘭大個右閘都好勁
再睇下祖記

A.Gomez 勁到

打呢兩隊藍黑輸少過2粒都當嬴左

- 天空體育報導兩會今日會繼續談判，但離達成協議還有一段距離。

- 迪馬治奧說祖記提出了加入迪斯基里奧和魯加尼作為交易一部份，但費倫只對達美路有興趣。然而這個還受到英超球會追求的土耳其國腳，是祖記的非賣品。

- Sportitalia 和Gazzetta dello Sport的轉會專家Alfredo Pedullà則表示紫百合願意接受最基本的交易方式：例如10-12M租借加強制50M買斷，分4年支付，所以兩會仍在討論諸如分期年期等細節。
而球員本人已經接受了5百萬年薪的開價，關鍵是他很期待為派路效力。合約將於2022年到期的他已多次拒絕續約。
祖記方面需要賣掉哥斯達，魯加尼和迪斯基里奧，並和基迪拉達成提早解約協議，為這單交易籌集資金。

留番d錢買閘好過啦

尋晚糞火阿舒拉夫幾勁

Di marzio今年啲料好流下
Romeo又完全無聲氣
得翻四日大家都係綁緊啲條褲頭帶接受現實算
迪奶宜家學上年大巴咁企硬
哥斯達又唔肯去狼隊，曼聯又準備要丹比利
睇黎都賣唔走
迪迪仔又無價無市
最有機會走嘅魯加尼都係講緊借走
都唔望有基艾沙
可以借多個kean仔去頂班打壞都還得神落

基艾沙冇咩期望會簽到，亦唔覺佢係啱用
Moise Kean真係要搶
我地冇後備中鋒，kean仲要計青訓同可以計u21唔受squad regulation限制

最on9係唔搶reguilon同hakimi又唔係貴
依家波圖隻telles都係叫20m咋

左閘都叫有辛度
右閘唔想再見到大盗

今年基艾沙咪就係打緊右翼衞

怪就怪膠層早兩年啲決定錯到離譜
續黑鬼迪奶
賣曬啲青訓

唔賣哂D青訓點出糧比C朗
森多個龍
文達高拿
摩斯堅恩
個個都成二千萬

今晚歐聯抽籤

巴塞

巴

是但啦…上年抽里昂咪又係輸

真呀

與p5相聚

抽巴好WO...
睇下邊個踢得HEA

中埋基輔

Group G:

1. Juventus
2. Barcelona
3. Dinamo Kiev
4. Ferencvaros

次名IS OK

其實都好呀...
有得對多次美斯唔同組既話真係未必對到...

對巴咪幾好，真係有實力嘅，對邊隊都唔怕

皇馬對國米，利身浦對阿大先正，精彩

柏總開聲講小基艾沙

話10m借用費
之後分期4年50m轉會費

ching你喺邊度睇架？
我喺twitter淨係見佢咁講咋喎

We are always attentive to what happens on the market, whether it is for Chiesa or another player. You have to be creative, especially in this moment when it is difficult.

[Paratici]

❗ Confirmed by the reliable @RomeoAgresti, Rugani will leave Juventus to join Rennes on-loan for €1.5m. Rugani is expected to be in Rennes by either tomorrow or Saturday. [@RomeoAgresti]

會補邊個呢

諗多左
最已陣

大盜打埋

應該唔洗掛
打開中堅嘅有c3，b19，d4，d28
重有s12同d13可以打

認真，轉到大盜已經心滿意足
我唔識波都睇得岀佢廢過我啊嫲

派路:"我唔係咁睇多功能大盜, 唔止左閘,下次可以試埋中堅"

Kean to Juventus could happen even in the last hours of the Mercato.

[Romeo Agresti]

Zielinski and a member of Napoli's staff have tested positive for COVID-19 ahead of this weekend's game against Juve.

唔知星期日重有無得踢呢

眼大睇過龍

只係傳聞話費倫接受左呢個offer

Douglas Costa refused an offer important from the Arab Emirates with almost the doubled salary. He would like to stay at Juventus. [Romeo Agresti]

兩倍人工都唔肯走

佢未致於去到一定要清嘅 tier
貝同佢二揀一我一定留佢

我反而調翻轉，二揀一我會留貝貝
我地歐聯得22個位，重要其中三個係龍
連每個位一個後備都唔夠
講真次次要靠佢果陣就會傷
俾你踢到曉飛都無用啦
今年唔賣，下年31歲只會更難賣得出
貝貝起碼後生啲又無咁玻璃
之後再放都無咁難

能力上佢勁過貝，但亦玻璃好多
次次傷完又要幾場搵返個態，一有態踢唔夠一陣又傷過

好想睇10月尾牙朗打美斯

希望條防線岀到de ligt同demiral，唔係比美斯扭到仆街

難 d喎
De Ligt預計 11月先復出
就算早過預期都仲要操一輪操返 fit

竟敢無人講
Khedira told Juventus that he doesn’t want to leave. [Di Marzio]
I guess this is the end of the story then... ⚫️⚪️ #juventus #khedira

❗Two Juventus staff members have tested positive to Covid-19. [@Juventusfc]

然後一月再續約

又黎

拿玻璃好似唔去都靈

意大利足協規劃如果球會十個以下中招
淨係俾申請延期一次
如果唔踢就計輸0-3
我地官方就講會照踢
要睇拿波里會唔會申請延期

Thanks for everything, @DanieleRugani!

唔洗拍住25邦希望可以翻生啦

🚨Agreement with Udinese for the definitive acquisition of Mandragora for 10,7mln€, to be paid during sportive seasons 2020/2021 and 2021/2022. Juventus and the player have signed a contract of employment until 2025.
achievement of pre-determined objectives.

At the same time, Juventus has reached an agreement with Udinese for the free loan season for 20/2021. Udinese can extend the loan to 2021/2022. Moreover, during temporary acquisition period, Udinese might receive bonuses up to 6mln€ upon.

連唯一一個可用青訓都無埋
我成日覺得佢好似粒黑氣石
出親佢 D隊友寧舍廢 想裝佢彈弓咁

其實佢拍住基隊，benatia呢類上搶中堅
表現真係正正常常
但只要一拍住25邦佢個人就會特別慌
明明有足夠嘅身體條件
但硬係好驚上搶
d4同d28拍住25邦都無自爆
其實真係好屈機
希望借到出去
有多啲出場機會表現會好翻啲啦

出場真係太少了唉

Kean去PSG咁睇唔開 入左去就一世唔洗旨意出番黎

人工又唔會低，又成日有p開
擔心佢唔捨得走好過啦

今晚係咪照踢？

官方fb話拿坡里唔嚟
應該會判3：0

真藍黑上半場又四球，祖雲幾時先做到咁進取咁流暢既足球

今晚有覺好瞓

咁都有得唔洗輸

派路防疫足球

宜家拿波里唔符合意甲個自動延賽資格
自己又唔肯申請延期
但又想我地用左果一次嘅延期嘅機會
宜家班高層彩佢都癲
半個鐘前出埋球員名單等拎三分

希望佢儲吓錢 驚佢完約後荒廢到無班落

9點國米又會表演多次

你嚟唔到要我申請extend, 咪玩啦

調翻轉拿波里都唔會申請啦

今晚冇得睇，大家早D訓

De Sciglio is preparing to pack his bags and leave for Lyon. Formula: Dry loan. He's convinced with the destination. [@86_longo]

三分已袋

繼續-6足球

運氣都係實力既一種

咁撚樣贏3球執到啦

生化武器

係咪完左轉會？

未，十月五號

Romeo都出左post睇黎走硬

蝈米咁樣和又要喊打喊殺了

借佢走又借luca走
都唔夠閘用

大巴打正選

Douglas Costa is coming back to Bayern Munich! Total agreement reached with Juventus, here we go soon after Hudson-Odoi deal collapsed with Chelsea. Douglas Costa deal will be completed on loan as per @Sky_MaxB.

Douglas Costa to Bayern Munich on simple loan.

Mattia De Sciglio is joining OL on simple loan.

Hans Nicolussi Caviglia to Parma on simple loan.

...and now, Juventus are in advanced talks with Fiorentina to sign Federico Chiesa on loan + obligation to buy [€60m total fee]

今季有d不祥感覺 個組軍安排好亂

除左唔買閘之外
我幾滿意今次轉會

反而覺得好清晰
宜家放嘅之一早已經傳想放
係放唔出
今季終於叫有小小成果
係迪奶真係企硬未清到

意足協確定：今晚比賽必須進行，沒有任何規例規定這個情況要停舼。
球員和球証應該要在球場等候45分鐘，如果對手沒有出現，將被判3:0勝出。
兩小時前有人發現拿坡里有架不明目的地的737客機起飛

但如果無新簽 兩閘無強左仲要少左D2 同 pellegrini.（雖然佢地都唔勁） 同埋前鋒傷左moratta 就無正前.

係Kulu係正既 如果Arthur都對辦+pirlo識教 就解決中場大部份問題

其實咩事唔開波

Arthur一早證明咗自己啦

你估蛆狗班垃圾中場咩

係咪confirmed cancel?

source?

是咪完了，可以唔洗睇？

客隊因武漢肺炎甩底

雖然踢唔成
但係個陣係咪cls
兩邊逆足翼衛
全部cut入中間玩大塞車？

打機咁

Fabrizio Romano
Federico Chiesa is 'one step away' from joining Juventus.
€2m loan first year + €8m loan second year + €40m obligation to buy [if some conditions will occur].
Chiesa has to find an agreement to extend his contract with Fiorentina before joining Juve
[@DiMarzio]

其實派路個陣兩隻翼衞都係似中場多過閘
左翼衞我估都係辛祖加貝貝是但一個
Frabotta做後備
右翼衞就基艾沙加大盜
kulu做備選
始終佢速率唔夠快打翼衞真係哂左
最理想係打藍斯個位
好氣好力又可以拉邊

帕總今個轉會窗算做得幾好
喺無咩錢嘅情況下要換血嘅都換哂
歐聯得22個位，無得註冊都係白養
宜家慳翻啲人工又換走哂啲老嘅易傷嘅
當然如果可以借埋kean仔會更理想
不過今個轉會窗大致上我係滿意嘅

一訓醒見哥斯達走，基艾沙又9成

佢自己都like左here we go個post
應該都幾大機會

昨晚賽事取消有段古

簽黎打右翼衛

個陣排得好好，無左摸奶條柒頭，又上晒kulu, 癬巴，藍斯，性病，最接近full team嘅一次

可惜仲有大盜條傻鳩

當贏3粒
咁有冇計入球者架

基艾沙黎，應該會慢慢頂左古達度個正選位

梗係無

【轉會窗衝線日】 迪馬濟奧：祖雲先借後買基艾沙，借用費第一季200萬，第二季800萬，如符合下列其中一項條件，將觸發4000萬買斷條款：
1. 祖雲兩季皆獲得歐聯參賽資格
2. 基艾沙兩季出賽場數皆超過六成
3. 基艾沙兩季內入球數達10球 助攻也達10球

但基艾沙需先與費倫天拿續約，現時合約在2021年到期。

真 進攻足球

真係勵害，場場開人大，高美斯，佩利錫，薩巴達，幾個中前場已經勁，最得人驚係啲組織靚，阿大咁嘅表現，拎意甲都實至名歸，

第一條應該好易姐 又唔係2季冠軍

想睇下派路會點調教個防守 3中堅+防線2老係度 協調中場同2翼回防都幾緊要

今季可能冇

真係要預左冇先...

預頭三咋 如果要失冠 希望係真藍黑攞la#ha

次次見到佢個名都唔撚開胃

Romeo出得tweet應該唔會黎

得一隻左閘係咩玩法

有Sandro，Danilo同Frabotta
加上打三後，隻翼衞似中場多過閘

其實真正右閘出身都係得一個 Danilo

如果之後轉四後衛 最壞打算咪大盗 Danilo RB Sandro Fabrotta LB

以前zambrotta 轉型咁成功 如果貝貝類似咁樣轉到就好

左丹尼路 右大盜

正路應該左辛祖，右基艾沙
後備就左貝，右大盜
丹尼路繼續打中堅直到迪列返黎

Official: Douglas Costa joins Bayern on season-long loan

我覺得...無乜幻想空間
森達保 氣袋 + 雙槍 + 表現穏定
貝貝無樣掂

🚨Hans Nicolussi has joined Parma on a loan deal.

借出去踢多啲絕對係好事

一路順風啦

最後無個賣得出
全部一係free 走/ 借走
不過減輕到球會人工負擔都ok 既

起碼由old lady變左young lady

Max 27歲
希望出多d 迪米羅
又話佢非賣品又剩
但又死都要出19邦，擔泥佬

慘 Frabotta 都係23 無人理

簽左了

佢個樣好有喜感

貝貝2.0

Chiesa 有突破有速度 又肯防守 為我朗又多個幫手高興

除左大家都係意大利人之外冇樣似

好野黎？

但有時好毒食

都有啲似嘅
兩個都係由翼愈打愈後
體能都係幾好
上年都靠佢做好多dirty job

基艾沙幾勁 都幾有創造力又有身型速度
勁過貝貝先點都

費倫主力黎，技術唔差而且身體好，唔會踢二場病4場，頂左閘幾好，如果變形成功做到新森保達，就真係執到寶

咁今季啲轉會真係算係咁

我最想得返，你係之前歐聯四強，頂左蛆果啲咁勁嘅頭錘，咁勁入球能力嘅中堅，唔釋放出黎真係浪費

快撚啲復出啦屌

踢哂 右翼 左翼 右閘 左閘
仲越打越後
大盜似似地
哥倫比亞版森保達

上季有幾場睇佢埋門果腳射極都唔入

Juventus's summer mercato 2020:

OUT

Rugani* (26)
De Sciglio* (27)
Matuidi (33)
Pjanic (30)
Costa* (30)
Higuain (32)

Players on loan with *

IN

McKennie (22)
Arthur (24)
Kulusevski (20)
Chiesa (22)
Morata (27)

大家滿意今次轉會期嗎？

滿意
唔滿意

疫情期間算係咁啦

攻擊球員
的確加入左好多新血 令人期待
但同時...
球隊OVERALL防守能力 好可能近幾年最差...
基隊膠邦又老一歲 膠邦不經不覺已33歲...法波達只係U23 大盜點都係替工..
當打o既可能得肥迪 辛度 丹尼路...瘦迪仲可唔可以回復傷前100%目前係謎

我認為呢個係頭重腳輕o既轉會...

始終得22個歐聯位，重要其中3個係龍門
咁點都要做取捨
而且既然我地知d28,d4有質素
又明知25邦坐硬正選
如果再買多個翻黎爭食
對佢地成長都唔好啦

真係好考派路牌 咁多新兵同埋後生仔 連教練自己都係新丁

沙利一定好羨慕
走左先黎KULU仔 基艾沙 艾法 幾個後生仔

歐聯名單，無迪奶份
個位俾左Frabotta
另外Chiesa著22號

1 Szczesny
3 Chiellini
4 de Ligt
5 Arthur
7 Ronaldo
8 Ramsey
9 Morata
10 Dybala
12 Alex Sandro
13 Danilo
14 McKennie
16 Cuadrado
19 Bonucci
22 Chiesa
25 Rabiot
28 Demiral
30 Bentancur
31 Pinsoglio
33 Bernardeschi
38 Frabotta
39 Portanova
44 Kulusevski
77 Buffon

Frabotta唔係b list唔洗reg咩？

上年買翻黎
都唔係青訓點放b list

屌 我一路以為佢係青訓

仲買返但借出左mandragora(23)
同埋借走左Romero(22)
希望佢兩個同luca仔遲啲都可以返黎一隊

C22

好想睇佢地打 可惜要等2星期

平時啲球員就話自細夢想加盟祖，基艾沙仲勁秋...

E.基艾沙話：「我擁有一個輝煌嘅職業生涯，有一個美好嘅家庭，作為一個男人黎講於願足矣。只不過，我一直都冇機會著起祖雲達斯嘅球衣，係我唯一一個遺憾。」

Gianluigi Buffon was teammates at Parma with Enrico Chiesa in 1999, 21 years later Gigi is now teammates with his son at Juventus: Federico Chiesa

一開始見基艾沙個名已經好熟，心念唔係好老啦咩，原來已經去到佢個仔F.基艾沙，我地同保方都老了

真心講今年咩成績都好，希望保方真係肯退落黎

除左摩拉達其他都滿意嘅

好正

有個sb好似幾勁，狂推

派路仲好踢得，不如一隊親自落場啦

藤真建司

輕輕鬆鬆刷就左個助攻俾帕總

🚨 Juve Napoli, the Serie A judge postpones the decision to next week 🤦🏻‍♂️⚫️⚪️ #juventus
無3分了

好過上年嘅比真力

300抽唔中
我棄驚了

好傷心

錯post, 唔好意思

心繫祖雲

抽多300

唔緊要，其實好易解決姐

柏總走人？

根據意大利媒體《信使報》報導，祖記總監帕拉蒂奇（Fabio Paratici）可能在本月15號宣佈離開球隊，同時羅馬已經為他準備好了一份為期3年的合約。

希望佢會留低
不過之前都似鋪定條路俾Cherubini接班

羅馬有柏總同屌屌
糞米有馬總同干地

點解會想佢留
就係佢主力同迪奶嗰班傾續約

想佢留低有好出奇咩？
睇佢前年喺餐廳流出果張list
好多唔出名嘅都已經上哂位
證明佢有好好嘅球探網絡
而且佢最廢果part談判都俾左Cherubini負責
只係用左兩年時間就換左大部分嘅血
我其實已經幾滿意

有冇張list睇下？

出名果啲唔講
當時唔算出名嘅有我地買左嘅d28, Romero
而紅牛個Szoboszlai 亦都開始愈黎愈多人想要
除左張list haland未去紅牛之前
帕總都一早睇中左，只係佢唔肯黎u23
我地呢兩年u23簽埋簽埋都有唔少人
真係隨時刷中一兩個
frabotta都係其中一個上年簽翻黎又無人識嘅新仔

FM裏的柏總
外界對佢評價都好高

真 搞到咁有啲肉酸
俾佢拎到歐聯又點

如果拎到歐聯
佢肯定會再打多年爭埋世冠盃先退休
btw宜家退唔退根本都分別唔大
唔爭正選，又可以幫手管更衣室
人工又平講緊得1.5m，後備出黎又有一定保證
重兼職做埋教練
最重要係ccc尼而家先30歲重有排玩
買個龍翻黎咪又係坐
宜家咁都無咩影響球隊，佢鐘意嘅咪由佢囉

我都覺佢做後備都夠料嘅，暫時

《祖記村上專欄》不評球員作用，只談球隊轉會策略
(以19/20陣容球員談論，外借回收球員不在圖列)

今年受武漢肺炎影響，球場入場費及其關係鏈收入大減，祖雲達斯在今夏轉會市場投入程度可謂捉襟見肘，也傷盡帕總 - 帕蘭迪奇腦筋。從上季球隊表現及季尾的轉會傳聞，目的不離：

1. 盡可能清洗隊內高薪冗員，減輕球員薪資
2. 年輕化陣容
3. 用最低付出引入有質素球員

幾乎都係大部分球隊嘅理想增強方針，但對於祖雲達斯來說，可以話難上難。首先是清洗冗員：易請難送的希古恩及基迪拉，前者繼續嗰句證明自己，幾經努力終於喺佛羅里達州繼續證明；後者奮戰到最後一刻，終覓得高薪文員一職。不過球員企硬唔解約，又冇球隊肯食，都冇得怪帕總，只怪上一手肯俾咁高人工去簽長約。

而期餘返消防更嘅球員起最後一刻都覓得好歸宿；魯加尼、哥斯達與迪斯利奧都分別借走，為球隊暫時騰出總共12.5M嘅年薪，亦成為借到基艾沙過嚟既主因。

而不難發現，所有離隊球員都係免費離開，此舉反映出球員本身冇任何Bargaining Power：高齡、高薪、易傷、作用單一性，送得走慳返人工都叫還得神，唔好諗可以收返幾個M。

買入球員上，不談已經買左嘅咕嚕同美路，主要集中於中場。由傳聞嘅簡迪普巴當拿利湯馬斯，到最尾開出嘅竟然係名不經傳嘅美國小將麥堅尼，第一場表現更看出是一塊未經琢磨的美玉。呢單叼亦顯示出幾樣特徵；

1. 不再高追已成型的球員(貴，成本效益不化算)
2. 發掘更多可能，留嚟自用或將來出售不會有大損失
3. 無聲無息，睇準後就極速燈叼(兩三日時間)

除左麥堅尼，莫拉達都可以話係迅速。米歷克迪斯高嗰場三角戀情既然冇音訊，算喇，唔等，唔再糾纏，即刻搵另一個option，又係前後唔洗兩日就燈叼。相比起上季或者馬總時期，帕總多了一分快狠準。而託賴最後時刻嘅「賣人」，感恩得到基艾沙，主要都係人工低加上佢嘅多功能切合各方面嘅理念，過程亦都非常順利。

縱觀現時全隊薪酬，係健康嘅。對比上一季足足減省13.5M，且送走老弱冗餘後，整隊嘅bargaining value及競爭力顯著提高。雖然仍有不足之處(例如基迪拉)，但帕總今次確實功不可沒。

From: Juventus official fans club hong kong

咁擦鞋
不如話從來未見過人射穿保方十指關丫

而家唔係話留柏總咩

派路認為貝仔可以像森保達一樣轉型翼衛。03年森保達被納比魔改，成為他職業生涯一個重要轉捩點，幫助祖記打入歐冠決賽，後來更成為06世界盃冠軍一員。

係就好，佢有條件做到森保達個位

森保達：感謝納比當年讓我改踢左邊後衛

意大利名宿森保達（Gianluca Zambrotta）表示，納比（Marcello Lippi）教練對自己的職業生涯起到了關鍵作用。

森保達出道時是踢中場右邊路位置，他在1999年加盟意甲豪門祖記。2002年祖記簽下了甘莫蘭尼斯（Mauro Camoranesi），之後森保達改踢後衛。森保達表示：「我要感謝納比，因為他在2002年讓我從中場改踢左邊後衛。從那時開始，我的職業生涯騰飛了。」

森保達轉型成功後成為了世界級邊後衛，並且可以勝任左右兩個邊後衛位置。在2006年世界盃時，森保達先是踢左邊後衛，在薩卡度被棄用後森保達又改踢右邊後衛，在這兩個位置上森保達都表現穩健，並幫助意大利奪得了2006年世界盃冠軍。

邦路斯與森保達並列，國家隊後衛出場第四

歐國聯A級A組，波蘭主場迎戰意大利的比賽正在進行當中，截止發稿時的比數仍然是0-0。

意大利隊邦路斯作為主力後衛正選出場，據《OPTA》統計，邦路斯已經為意大利國家隊出場了98次，追平了森保達的出場紀錄，成為了為意大利國家隊出場次數第四多的後衛。

附為意大利國家隊出場次數最多的前五名後衛：

簡拿華路（Fabio Cannavaro） – 136場

馬甸尼（Paolo Maldini） – 126場

基亞連尼（Giorgio Chiellini） – 104場

邦路斯（Leonardo Bonucci） – 98場

森保達（Gianluca Zambrotta） – 98場

個時意粉條中後場真係幾好J
利申:阿軍庭

致：香港祖雲達斯球迷

謹此通知，受祖雲達斯多番警告，本會終被暫停參與2020/21球季《祖雲達斯官方球迷會計劃》的資格。換言之，本會不再是官方球迷會。

事情緣起自去年，本會多次就香港社會狀況發表聲明、帖文、聯署，遭到中國十多間尤文圖斯球迷會聯署舉報，其後祖雲向我們發出警告，指言論違反守則，要求刪除有關帖文。同時我們為了眾籌舉辦保方展，並希望會員能得到與會費相等的福利，另設本地會籍「和你J」，再被玻璃心種族「篤魁」，令祖雲以牟利行為違反守則，且已累積多次警告為由，把我們停權。

《分拆會籍因由》
保方將退，我們早於一年前已經有籌備致敬展覽的想法，卻因疫情及社會運動推遲。籌劃過程中發現所需資源遠超預期，非義務團隊所能負擔。有見祖雲在港設立辦事處，我們提交計劃書，希望能獲得一些幫助，但最終被祖雲拒絕，唯有自食其力。

而且無數舊會員都反映過，付出了會費，實質所得的卻只有每年縮水的禮物，其他的福利都要親身到意大利才能享用。真金白銀繳交會費，得到的卻要在千里之外才能享用，但一千人的會員實則只有不足百人到過都靈，可見其實錢是白花了。作為球迷會，雖盡力為會員辦過很多不同活動，仍覺難以交待。

始終會員才是我們的服務重心，我們自覺必須回饋「會員」，而不是把他們當成「顧客」。因此今季有別以往，分拆了兩種會籍出來，正如招募會員的帖文中所講，我們希望以「和你J」的會費，為保方展籌措資金，且提供更豐富的福利；而「朝聖J」則繼續為計劃朝聖的會員提供購票服務等支援。千辛萬苦自家設計了兩件t-shirt、襟章、搜羅折扣優惠，這份誠意，這種間接眾籌，令祖雲認為是牟利行為，違反守則，因已累積多次警告，於是把我們停權。

《多番反映問題 獲得冷淡回應》
六年的官方球迷會旅程在此結束，衷心感謝各位的支持，六年來共服務過接近一千位會員，一直以來都是義務工作分文不收，我們年紀較輕，由學生到現今投身社會，一直在渾身解數燃燒生命：很多人説，如果這份心神投放到有回報的事上面，你們早有成就了。不過這六年營運球迷會，我們也學到了不少。由其這一年，見證那麼多的無常和失去，即使擁有所謂的成就，又如何呢，我們不是為名利。但心血終有一日會流乾的，一直消耗自己對祖雲的熱情去做這件事，我們比起任何人更清楚：人會累的。

姑勿論球會對球迷組織的支持，連給球迷的福利都少得可憐。多次向祖雲反映過，請求提供一些香港本土的優惠，換來的失望是一年比一年差的禮物：上年是超薄背包，今年更只是膠手帶一條。2015年祖雲香港之行的門票優先代購，也要我們自己向南華足球會爭取。何解有龐大的fans base，遍佈世界各地的球迷會計劃，亞洲分部也設在香港，卻不加發揮與合作，欣賞球迷會的付出，利用各會在地優勢？

《以人為本 緊守原則》
香港球迷會的核心是香港人，影響到港人生活的社會問題焉能分割不理？只要關乎人，政治就如影隨形。君不見多間球會球員響應BLM，難道不是政治嗎？十四年前被陷害的電話門事件，莫須有罪名，更令祖雲達斯成為切身受害者，難道不是政治嗎？原來利益比原則和正義更重要。

在此向今季會員致歉，今年情況如此拮据，仍然有百多位手足肯入會⼀齊和你J，與及朝聖J會員已第一時間通知餘下安排，基本上對你們朝聖完全沒有影響，十萬分感激各位的支持和見諒。

本會會以「香港祖雲達斯球迷會 Juventus Officious Fan Club Hong Kong (JOFCHK)」名義繼續營運。未來以Sustainable Fan Service為藍圖，繼續分享祖雲達斯動向、發展足球隊和電競隊、把球迷會逐步轉型成一個本地品牌，以design-thinking，將黑與白融入球迷生活當中。未知欠缺官方球迷會的牌匾會對往後有何影響，但只要有大家相伴，沒甚麼是不可面對。

FINO ALLA FINE!
FORZA HONGKONGERS!

香港祖雲達斯球迷會
二零二零年十月十三日

*Officious解過分殷勤、非官方的

祖雲已跪 奶共要緊果然

柒到

奶共

其實睇完都知係比人篤灰
老實意大利佬理得你地咩，唔好煩到佢就得

人民幣真香

Cristiano Ronaldo has tested positive to Coronavirus, as Portugal official statement announced. #Covid19

真既今次真係大檸樂
大巴又病病地 唔通要黑仔達擔大旗

今次仆街了

好彩下場對升班馬 應該好快出得返掛

意大利佬都係搵食嘅 俾人斷佢米路仲唔開拖咩

藍斯因傷退出國家隊名單，而且不會隨隊去保加利亞。

#國際賽次次都傷一兩件 😅

球迷會件事睇黎有利益衝突多過政治問題

唉，柒到咁

保持番行車距離 ，官方無講到佢會費落格，只係有一個人偏面咁講。一係就叫話穿櫃桶底條友比d證據出黎，一係就球迷會自己公開條數澄清下

Another #COVID19 case at Juve. The whole Juventus U23 team is now in fiduciary isolation as Coach Zauli tested positive. Following the protocol, the team will continue with the trainings and all the negative players will be allowed to play. @tuttosport

u23領隊都中埋

官方確認，在最新一次的武漢肺炎檢測中，U23主教練Lamberto Zauli檢測結果呈陽性。

為了遵守防疫規定，球隊目前已進入隔離狀態。在這個狀態中，所有檢測結果呈陰性的球隊成員可以進行常規的訓練和比賽。

Juventus are in well advanced negotiations with the representatives of David Alaba and already have an agreement with the player. Alaba can leave on a free transfer next summer or even in January given the excellent relationship between Bayern and Juventus [ @Sport_Mediaset ]

🔴 #McKennie positivo al COVID-19 // McKennie has tested positive for Covid 19.

又多個

邊撚個係到播毒

仆街了

🚨 OFFICIAL. The Serie A judge decided for the 3-0 for Juventus and -1 point for Napoli.

拿玻里呢一分扣得抵
講真俾我都唔撚黎

四分波黎
計佢輸三球再額外扣多一分

尋日重一齊操緊
應該全部都好危險

其實之前無成隊做檢測既咩搞成咁下場仲踢唔踢得成

你驚歐聯停好過啦
我覺得呢輪歐國聯完左之後有排爆

其實佢唔地唔黎嘅理據係咩

企喺道德高地上面講咩都有道理d
呢頭講個衞生局唔俾佢地黎
轉頭就俾人爆左衞生局只係建議唔好去
但無阻佢地去
重要早過人地俾建議之前
自己已經取消定航班酒店
呢頭講擔心會傳染俾人
但係用緊同一個訓練場嘅milik又可以去國家隊
講真我支持延期
但係條友成日係度道德綁架真係好肉酸

而家先知 費達歷高希古因 係 斜恩大佬
o係邁阿密國際同場競技 上場一齊落場

原來呢個世界有兩個滴奶
蘭尼 基迪拉 踢緊奧格斯堡

係咪仲要每隊只有一次要求延期機會

2005年，隊長的第一次

頭禿了 也變強了

總之蛆記就係黑哨
夾埋官方唔俾拿玻里踢仲要扣人分

意大利出強中堅嘅傳統，傳到基亞連尼呢代就停左。後繼無人..

巴斯東尼幾有潛質

見依家國家隊仲選緊c3 b19就知

B19
1on1 必過

最高薪意大利足球員不是蓋的

20多年以來，有皇馬和國米為馬基斯奧提供過合約，但他堅定不移，不願離開祖雲達斯。他在接受《晚郵報》的採訪時承認，為了留在祖雲達斯，他拒絕了這些球隊的報價。

“我在21歲剛剛開始為祖雲達斯效力的時候，皇家馬德里的卡比路想要簽下我。而我之所以拒絕他，是因為我想在父母面前，為我們自己城市的球隊效力。”

摩連奴在國際米蘭的時候也想要簽下他，但馬基斯奧還是拒絕了：“他們有聯繫我，但我拒絕。我想成為像托迪、迪羅斯和馬甸尼這樣的人，我想一直穿着同一種顏色的球衣，我對這件球衣的愛是不會改變的。”

Three U23 players positive for COVID-19: Dragusin, Bucosse & Wesley plus a staff member and a U19 player.

又多幾個

在剛過去兩週的歐洲國家聯賽，B組的土耳其三場全和。
其中兩場 vs 俄羅斯及塞爾維亞，迪米羅皆踢滿90分鐘。

當中 vs 塞爾維亞, 身體狀態而漸入佳境, 其野獸式防守重現眼前 (請睇到最尾)

今晚 02:45 vs 克羅托尼 將頂替 基亞連尼 正選登場

⛔️ Alex Sandro
⛔️ De Ligt
⛔️ McKennie
⛔️ Cristiano Ronaldo
⛔️ Ramsey
🟢 Dybala
🟢 Bernardeschi

#CrotoneJuve

又要用對賭支持法
All in升班馬

今晚無牙朗
我祖贏撚硬

拿玻里 阿特蘭大 30mins 3:0

4:0啦

好強既壓迫力，如果遲d要補賽分分鐘

唔係判左贏啦咩

拿波波上訴

人地好似會上訴
而主席話上訴結果係點都會接受

Hakimi好勁

咁都唔洗睇VAR

派路真係好敢用新仔

Chiesa

睇黎達狗係新契仔

話晒都前隊友

莫拉達打正前
等輸

留力都唔洗咁呀 前面得隻達狗

Marrone倒戈

k44今場踢番第一場個位 應該會好d

條中場好性感

真係馬朗尼好耐無見佢

想當年對佢有少少期望架
都靈人

當年好似踢中場 而家變左中堅 sosad

垃圾

好波又輸1場

收皮了
對面例牌縮後

暫時好似個3-5-2仲未有form

基艾沙廢撚過貝

差 d又反擊輸多粒

打隊榜尾都控唔到波攻唔到
執柒左佢啦垃圾

巴打屌多幾下

好彩對面都唔勁

正

大家成功燈到契仔入波

好彩咋

基艾沙第一場就有a
唔錯喎

冇大巴

乜撚野黎

邊個係咁嗌 Kulu

對住榜尾都無乜優勢

唔講以為對緊上遊

紅藍色唔係對緊巴塞咩

始終無咩夾過，喺要啲時間做配合
不過kulu仔啲直線都塞得幾靚

踢到好亂

賓

條右路好似放題咁

差d... 好鬆散

半場都過唔到

換人未啊
攻又做唔到波
守又任人射

係 同埋d球員好似對幾時上幾時落 唔係做得咁好

要靠大盗扭轉局勢了

下

又打少個

咁都紅

痴撚線

呢下咁又冇黃

debut紅

中埋柱

冇了
瞓得

出大巴未

Melo護波幾好j

估會換kulu

達子

神鋒組合 古惑大盜+女人達

Var?

唔係食詐糊呀

咁都詐

屌

真心Var同越位而家搞到個觀感好On9

大巴呢？

咁樣吹死

和隊榜尾，醜唔醜
食撚屎啦25 擔泥

個球證都主場雞得好緊要

張紅牌世界級

啲球證係咪痴撚線
主隊又鏟腳又夾腳又撞人都唔撚吹
祖記掂一掂人就吹
戇撚鳩

呢球睇撚到眼火爆

又一次證明自己

記錯聽日踢

笑話

機會都俾哂佢 仲係踢成咁
冬季賣/借走啦

打番433算啦屌
睇撚到嘔
仲有等deligt出番黎 踢隻邦狗去後備ok?

亂成咁，今年都係比阿大拎冠軍啦。
呢隊蛆需要好多時間夾，唔使太多期望

而家分分鐘係拿玻里

不至於，應該係 阿大>國米>拿波里，再到蛆。
講時講，鬥牛梗加度素估唔到教波教得咁好
喜出望外

Ching係咪計漏左四單全勝、廿場不敗排榜首j到一地血嘅米蘭啊？

“很遺憾最近兩場比賽我們都因為自己的錯誤而被罰下一人，不過我們是一支年輕的球隊，我們還需要磨合，之前的國際比賽日讓我們沒有太多合練的時間。”派路説道。

“年輕球員需要參加比賽來積累經驗，有時候他們會出現一些低級的失誤，這是他們學習過程的一部分。”

“我們打造了一支有實力的球隊，不過我們依然處在磨合之中，我們還需要時間。小夥子們會從錯誤中汲取教訓，遺憾的是那意味着我們在賽季初可能需要承擔一些風險。”

“我們訓練的時間非常有限，昨天我們在一起進行了國際比賽日之後的第一堂訓練課，當時我們只花了半小時練戰術走位，因此我們的表現還會逐漸提高。”

“我們很清楚這賽季會有很多球隊競爭意甲冠軍，這會是一場艱苦的戰役，我們會為每一個積分而戰。我們確實已經失了一些分，但我有信心我們會再次以榜首的位置結束賽季。”

今季冇意甲派路會唔會俾人炒魷

我買干地..

真係跳得好撚高

派路到而家都唔肯用大巴 係唔係要賣走喇

後防核心一數據冠絕意甲，如此天神表現十年難倒

————————————————-

在星期六晚的意甲聯賽中1-1打和克羅託尼，比賽中祖雲後衞邦路斯在禁區犯規送出了1球12碼，導致克羅託尼取得1-0的領先。

根據數據統計，邦路斯已經在2020年送出了4球12碼，他已經是今年意甲聯賽輸12碼最多的球員。

《都靈體育報》頭版報道：“迪巴拉要把內心的怒火撒在歐聯上。”

“上輪對陣克羅託尼，由於迪巴拉沒能得到機會，這讓他感到難過。比賽結束後，他與體育總監帕蘭迪奇抱怨。但是，接下來對陣基輔戴拿模的歐聯小組賽，他已經準備好再次證明自己了。”

“同時，祖雲達斯想盡快和迪巴拉簽署續約合同，目的是避免在明年1月前讓局面變得複雜起來。”

de ligt同藍斯都跟翻操

最開心係見到大巴bb

幾時可以見到deligt同demiral一齊上

邦狗斷acl嘅時候

隻邦狗最衰就係唔撚識傷

可惜冇機會對pickford

眼神防守梗係唔識傷啦

一係俾人過
一係輸12碼

今晚唔好出on9達唔該

上場佢唔錯wo
同埋佢打歐戰幾好

成日覺得今晚有暗湧

其實主隊好勁機動性好強逼搶反擊好入肉

上場真心佢係全隊mvp

咪係
上場1入波1中柱
仲想佢點
仲有今晚唔出佢，
咁想擺邊個踢中鋒

矛撚計，廖化都要頂住先

上場除左入波之外佢都係前場少有嘅突破點
帶波過到人護到波分到下波，交足功課

派路出席了對陣基輔戴拿模的賽前發佈會，他在發佈會上證實了迪巴拉不開心的消息，同時也確認C朗的武漢肺炎檢測仍未轉陰。

“我昨天跟迪巴拉談過。”派路告訴記者：“我跟他聊過了，就像對其他所有人説話一樣。他因為週六沒有上場而感到沮喪。他本可以在對陣克羅託尼時上場，但我們在比賽中以10人迎戰，所以不能派上他。現在他已經可以上場了，他遲早會上場的，本賽季他還沒有踢過一分鐘，讓我們拭目以待吧。迪巴拉是我們的關鍵球員，他此前沒有參加比賽是因為身體不適，而且訓練也不夠。他可以踢前場任何位置，他必須盡可能地靠近龍門，前鋒或者兩邊的位置會適合他。”

對於C朗的缺席，派路告訴記者：“不幸的是，C朗的檢測結果依舊是陽性，他會缺席比賽，就和週六時一樣。但我們還有其他可以出任他位置的球員，比如莫拉達踢克羅託尼時做的一樣。”

反達子係無前途

大巴後備

基輔戴拿模主帥Mircea Lucescu透露當年是他發現派路這塊璞玉。

15年前，他決定讓派路後備入替Claudio Lunini，派路由此踏上他的職業生涯。
15年後，派路以教練身份在他的歐冠處子戰與伯樂重聚。

「當時我常去看布雷西亞青年軍比賽，這個小男孩的走位和處理球引起了我的注意，我看到他體內的冠軍潛質。」

他回憶起與當時隊長的爭執，前拿玻里球星Luzardi很不滿Lucescu在球隊2-2和局的時候換入派路。

「我怒吼：『呢個細路前途無限，你識條鐵咩！』」

🇵🇱 Szczesny
🇧🇷 Danilo
🇮🇹 Bonucci
🇮🇹 Chiellini
🇮🇹 Chiesa
🇫🇷 Rabiot
🇺🇾 Bentancur
🇨🇴 Cuadrado
🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿 Ramsey
🇸🇪 Kulusevski
🇪🇸 Morata

🏆 #DynamoJUVE

大盜唔係又打左邊下話

大波究竟得罪左派路d咩

又要 25邦派膠

應該係
又唔出demiral

靚仔得濟

契仔莫奶達

睇落似大盜右 基艾沙左

三中堅都有啲奇怪
左邊起係擔泥 隊長 25
隊長好似好少打三後中間果個

又迫害大巴

自從轉左 kulu操刀 freekick反而仲擔心俾人打反擊多 d

以為入咗

又高同遠

隊長

基隊又早退

基隊咁快換

基隊咁快唔得

呢幾下迫搶幾好

其實壓得幾上，不過中場都係做唔到波

基艾沙有d獨食

摸奶空曬仲自已推

Rabiot呢下走去邊位撞埋藍斯度

k44後腳

中前場傳球能力好差
冇人識造波
淨係一味衝
衝到冇位先傳
轉邊又轉得慢
轉完對面隊已經企好曬位

隊波要一個古天奴/占士呢類創造型球員

隊波其實係
亂中帶序
定直情
亂中無序

無默契同啲企位差
永遠無人去執 second波
下下截完逼甩完人，又即時刻交翻俾對手

下半場換走賓坦古啦
一陣又紅牌打少個

所以而家仲死追aouar

C7去左邊

換arthur出黎控下節奏可能會好啲
賓坦古好撚心急咁，成日交失

隔離緊

打433ok?

B30出親場黃牌係最低消費

達子!!!!!!!!!!!!!!!唔反達了

反達仲有咩好講

達子射手觸角真係頂級

試諗下後面幫手接應果個係19邦
如果唔辣低個對手
大家又要睇19邦個屎忽防守

又係靠基艾沙左舞右舞

大巴

大巴死左腳...
o個下佢直去右邊就爽...

肯換賓坦古未
垃圾到痴線

驚佢申請離場

成隊波得大巴識得帶生個波再交
基艾沙幾垃圾下
K角位傳返個波出中圈都做唔到

要食救心了

換左

仲反唔反達子

又係達子

達子again

環保

達子頭鎚

唔反達子啦

大盜呢球好勁
預判達子走位
望到比到
成個迪布尼咁

大盜D出波愈黎愈似咸爺

達

費倫出黎d人係咪都特別獨食

派路又撚9大巴
係咪到依家都未同佢續約

基艾沙真係好鳩垃圾

成場俾佢扭撚走幾多機會

仲反達

對 Verona俾大巴正選 ok?

頭先防守個波喺禁區清出嚟
夠膽死傳返去禁區

原來係基艾沙
我仲諗邊條粉皮咁樣傳返入禁區

一球執雞一球入攝頭鎚
做哂佢要做o既工作

達子勁到仆街

竟然係靠莫拉達
第二球靚到

基艾沙good屌

在媒體的賽後採訪，派路談到了基亞連尼的傷情和迪巴拉的狀態。

“最重要的是我們比踢克羅託尼時更穩健了，我們會慢慢做到攻守平衡。上半場我們原本可以更好地利用一些機會和更好地控制住比賽。”

“基亞連尼？他的屈肌有點刺痛，他在國家隊比賽之後就有類似的感覺了。我們將在未來幾天內進行評估。迪巴拉？他需要參加比賽，他的狀態不是100%，而慢慢的，我們就可以看到他恢復到最佳狀態。”

“丹尼路踢左路？這是和右路進行換位，古路錫夫斯基在場上擠出空間給古亞達度前插。他們對邦路斯也施加了壓力，所以我們派上基亞連尼站在中間，他的受傷迫使我們做出改變，但迪米羅做得很好。”

“莫拉達、古路錫夫斯基和基艾沙的發揮？我的想法是擁有更多的進攻手，進攻手段可以改變，別忘了我們還有C朗，而迪巴拉的狀態也並非最佳。”

“基艾沙？他是一名翼鋒，他的進攻任務比其他的事情都重要，他在週六的比賽中踢右路，今天踢左路，他在兩邊都可以踢得很好。

我寧願佢獨食都好過宜家貝貝咁
連過人嘅信心都無，成鬼日回傳

基艾沙 有番D冒險精神 似番個攻擊球員 又無大盜咁妹
貝貝...疉埋心水踢後衛喇

chiesa呢兩場so far我都滿意
得22歲仔都預左會有啲沙石
但起碼肯跑敢突破
重要打左90分鐘都無咩慢落黎
如果夾住牙朗打反擊應該幾好J

佢成場就係係左路用同一招扭左90分鐘
明明中場有人接應都想扭多下射埋佢
入到都話呀，但入唔到呀ma
如果對水平高d既隊點會俾你同一招咁多次

望就望佢會改善啦 派路一定會重用佢架啦
到時牙朗出番黎果陣我就唔信佢仲夠膽鳩扭

牙朗出道咪又係咁，都係21,22歲先開竅
踢得果兩場又唔洗太快下定論嘅
而且上半場都有球幾近榜，只係個龍反應快姐
同埋有無發覺尋日對面右路攻勢
相對左邊係少好多
始終有個快嘅敢突破嘅
對面其實都一樣有隱憂唔敢谷得咁上

大盜=哥倫比亞版迪布尼

對方都無人迫佢，比佢企定定，睇到準出腳傳波，問題係對面太弱果到吧

其實之後出得返阿朗會好好多
前場多一個人要對方mark, 咁基艾沙會多左空位走
琴晚上半場佢1on1成功過人機會高,下半場先比人針住踢
次次都2-3個去mark佢

你太唔了解大盜..
以前屌帥瘋狂搵大盜出波..

基艾沙要d時間如隊友磨合
始終佢先22歲同埋佢喺費倫真係可以任佢發揮
要d時間同隊友夾

又愛又恨

不過佢對強隊多數現型
尤其對上一次歐聯決賽真係垃圾級表現

今年件特別版
真係你買埋我果份

真係唔識欣賞

平平地都會買
不過有人話連卡佛已有貨賣緊$8xx

a貨？

意假頭輪歐聯全勝
咁撚勁

原來差蟈米

平地